十八區應動議派遣警察捉拿中國人遣返中國

任何在港中國人 一見到即拉
上孖葉

推

先笠頭

Push

區議員叫得郁啲狗港共一早收咗皮啦
香港唔係獨立國家 上至下成個結構冇任何一個選舉產生嘅職位叫得郁啲狗架
醒吓 面對現實啦